HKBN完約,網上行+Now TV sales請報價

如題

網上行 1000M + NOW TV
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG: